接唔接受到男朋友成日同異性wts

非學術/公事，純粹成日wts傾無聊嘢

冇問題
有問題

接唔接受到男/女朋友成日同同性Wts
傾是非同感情野，間唔中打機煲劇野

有幾常? 日日的話就真係唔多掂

覺得拍得拖(唔計散拖同本身就關係好亂果啲)
其實係要識分吋同避忌
可以傾 但一定有分吋

同學/同事，可以面對面講但都wts chat

wong tai sin?

我就接受唔到我女友日日同異性WTS/無尾飛陀都唔多掂
不過都睇你性格既

覺得傾咩先接受到

樓主我建議你分手啦
女人拍拖冇好下場㗎
一係就受男朋友氣
一係就受男朋友屋企人氣
拍拖就搞到自己冇尊嚴
單身先最開心

之前同個女仔fd日日傾計打機
我條女都接受唔到

朋友唔係男就係女

咁你都同其他男仔傾囉，公平
佢可以識女仔，點解你唔可以識男仔

你咁又真係過分咗

你冇男仔朋友架？

但係我識我個fd仲耐過識我條女喎

覺得傾密度唔好太高 間唔中share on9野係ok
另外都要識覆伴侶要快過朋友
有時係自己心裡面知邊個重要啲 有條界線

我覺得閒計面對面講同WHATSAPP冇咩大分別, 想講時講又唔係當時面對面傾到的咪WHATSAPP, 好正常

識幾耐冇咩關係喎.......有女朋友就保持返個距離好D,
識得耐果個女仔朋友重要過女朋友就同果個女仔朋友拍拖罷啦

學術工事呢啲工作需要當然冇問題
但係其他嘢唔可以
不過都要睇對方係邊個
如果係識咗好多年嘅果啲中學同學我覺得冇問題
話晒人哋識咗咁耐 有咩好介意
而且係佢哋口中仲可以知道以前嘅佢係點
新識嘅就唔可以
wts傾咁多做乜 Snapchat儲埋曬啲濕鳩火都唔得呀